連登有幾多個做過freerider?

第一堂workshops form左group,之後佢地搵我都搵我唔到.最後我只係負責執下grammar 就攞到相同分數.

對唔住咁多位group mates